【新界樓九龍價】豐寓273呎開放式535萬成交

葵涌豐寓錄首宗SSD「鬆綁」成交，單位為高層D室，實用面積273方呎，開放式間隔，放盤兩個月，叫價560萬元，減價25萬元，以535萬元沽出，實用呎價19,597元，原業主於2017年8月以466.9萬元一手購入，持貨3年帳面獲利68.1萬元，升幅約15%，新買家為上車客。

呢個價買到寶怡兩房

五百幾開放式

細呎碼新樓根本仲係好好賣...

兩房都好多選擇，洗唔洗買開放式單位

2萬蚊呎.....樓價點會跌到?.........

自膠, 睇錯屯門豐連

豐連都好好賣 入場費26X呎都四百幾萬

上車客水魚真係易呃

呢排啲新樓好在樓底高, 好多開放式單位會整閣樓做睡房
如果淨係得200幾呎真係唔夠住

葵涌不嬲當市區架啦，新界又點？

我frd住豐寓話喺屋企會聞到麥當勞油煙味

豐寓最低層都6樓高 如果佢都聞到麥記油煙, 咁葵芳匯仲大獲, 直接係基座鋪頭,

筍

正, 最鍾意食豪大大

豪大大+龍津+牛雜檔....

正
搬到去要狂做運動先得

果條街好撚正
M記，豪大大，珍奶，連街市都有埋

住對面葵廣就好，但住果到就嘈到仆街，又多油煙同老鼠